上網睇youtube 底板晶片組就48度 是否正常？

MSI b450m

其實都無做d 乜，溫度就係咁上。

係咪塊板有問題？

係咁上定48度定84度啊Ching

上到48度左右就停左

但明明youtube 都暫停左

我聽到d 風扇無啦啦勁大聲先知咩事

推

唔正常